魚生。生魚

仲有咩可以掉轉

大眼雞。雞眼大

惠康聖誕大特賣！

長洲賓客人數多

叫雞．雞叫

人做個好市民

屌你老母 無腦你屌

聞屎好過做人

感官 官覺
感觸 觸感
夜半 半夜
但是 是但
感情 情感
日本 本日

屌你 你屌

倫敦 敦倫

蝗蟲 秦煌

臭閪 閪臭

食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

生魚同魚生係唔可以調轉架

功成不必在我

BB•BB